聯和墟有冇咩推介黃店，美食

如題，工作關係中午係果邊食飯，覺得果邊好似冇咩野食咁

大統領

有冇特別想食咩，聯和墟幾多黃店其實

冇啊，只要係lunch又唔錯都想試下，巴打住/返果頭會唔會有咩推介下，人生路不熟

好食？

雄泰好食 但係黃定藍？

麥當勞/大家樂

強推good times cafe

lunch time去食好扺

竹月亭
食日本野

大統領
平靚正

雄泰 夠飽，個個價位來講算好味，仲有奶茶檸茶

玖月 爆汁鍋貼

港猿 好好味燒味飯

仲有其他黃店不過未試過，你想食all day breakfast 就試下bittersweet

雄泰係黃

唔清楚地址可以問我😆

我超鍾意雄泰